八月要做乜？民間記招，光復元朗2，機場堵塞，大量文宣。

民間記招
每日政府記招後。

光復元朗2
每月隨機一次，令元朗原居民新樓賣不出。

機場堵塞
擊中政府要害 和理非非。

大量文宣
講衹要政府一同意五大訴求就會停止衝擊/係政府搞亂香港。

昨日大家辛苦曬 係時間計劃下

推

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求